政府玩到咁，不如買膠袋，扔垃圾都實名制啦

好似大陸咁全能部實名制